{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013308",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002143187?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "을왕리 메누하 펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約のお知らせに従って人数を追加する場合には予めご連絡ください。人数を超過する場合は別途費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、その理由による払い戻しはできません。 また、ペット同伴の場合、入室拒否になる場合があり、青少年の男女同室での宿泊と未成年者の予約及び利用は宿泊施設の政策によって決定され、その理由により払い戻しはできません。 入室、退室時間を遵守する必要があります。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任も問われることがございます。 魚や肉などを焼く直火方式と個人的に用意した炊事道具は使用が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に迷惑をかける行為はご遠慮ください。重複予約が発生した場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることができます。 入室利用の際、バーベキュー一軒家ペンション、IPTV/WiFiを利用でき、インターネット利用はすべての客室で可能です。 フットサル場やバーベキュー場もご利用いただけます。 超過すると追加料金が発生し、外炭の搬入は禁止されています。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数を追加する場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "人数を超過するとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室拒否になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊及び未成年者の予約及び利用は宿泊施設の政策によって決定され、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任も問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "魚や肉などを焼く直火方式と個人的に用意した炊事道具は使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為はありますか？",
            "answer": "他の利用客に迷惑をかける行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "利用できる設備やサービスはありますか？",
            "answer": "バーベキュー一軒家ペンション、IPTV/WiFiを利用でき、インターネット利用はすべての客室で可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺施設は利用できますか？",
            "answer": "フットサル場やバーベキュー場もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 402,
        "QA": 503
    }
}